屌你下半旗做乜鳩呀

其他國家死左人，點解我地要下半旗

死左七百幾八百萬隻支那狗係要賀一賀
兩隻生蝙蝠唔該